陳敏g係溏心3唔死有咩用?

返公司比人笑死

比我就地正法之後再死

母女丼，連埋正媽一齊就地正法